大家有wechat 的，記得check 下，因為佢偷偷地link up 咗你的Facebook

1。一般

2。協助工具

3。見到自己fb link 左就 disconnect 返

推

仲用大陸app 有咩事係抵撚死嘅

屌我真係唔撚知

仆街 我有連到
唔該樓主

thanks

thanks 樓豬

Disable之後del埋 屌佢老母
唔該晒大佬

Pish

仲用wechat
執7左佢啦
唔用wts/telegram既咪L7聯路我

仲用wechat
執7左佢啦
唔用wts/telegram既咪L7聯絡我

屌，我公司做嘢一定要用wechat, 咁咪俾佢知道我平日講d嘢

大家幫幫手推比身邊人，咁有工作需要係會用到既，但要保障返自己，一定要轉左做未綁定同己停用